如果我係EU財長 一定跟風同中國開波打貿易戰

不過 歐洲d左膠應該唔敢

開始發覺連登仔太天真，諗諗吓佢地先真正既天真無腦港豬

如果係歐洲行長，緊係即係諗點搵兩面著數…

你估全世界都似港豬 淨係識食兩家茶飯

IVE畢業去估人地財長諗緊乜?

禾F5 only

笑死 呢刻仲on99諗拎著數
支那依家已經威脅到全球安全